［PS4] Spider-Man 討論區（3）

見無人開

我開住先

睇sony 唔太看好呢隻 game , 又少貨, yahoo store 平30

收工
沙田仲有冇

留名

唔好去荃豐中心呀！
賣到458
地皇廣場果間仲賣緊398

Sorry攞咗1001

下次記得開post

好

千雨巴打係唔係度 岩岩我講錯左
應該係禁實L2先會有綠框出

你係咪放落電腦再up圖？

sony 自己發行都炒 貴過數位豪華版真係痴線

唔係 share上Facebook再係手機down返

好彩打電話留貨， 老細都估唔到咁多人玩入少左

有冇巴打入唔到PSN？

攞咗 homemade suit

我撞下撞下影到啦
冇提示真係

點攞

其實有提示

點解自拍可以✌🏻
我永遠自拍得🤘🏼呢個手勢

咁就好 驚伏左你

都已經好複雜

希望PS app可以有update

搵齊背囊

我都諗過究竟係咪自己飛得太快miss左

Swing緊嗰陣好似係

全部搵齊？

有無巴打買咗機唔要手制放比我
想要個手制

Yes

想問下地圖大唔大？
有幾多個城市？
大唔大過gta5 ?
可唔可以周街打人?

即刻去搵先 唔該曬巴打

灣仔電腦城2樓個間game舖都係 訂完賣炒價比我

之前冇pre order
如果買實體 點先可以即刻有iron spider件衫??

yahoo store

大
全球地圖
大
可以

搶車揸仲快過飛 都唔知咩game黎

我岩岩去仲賣緊398
荃豐果邊 即時加價

豪華下載版包含：
•完整遊戲
•《Marvel’s Spider-Man: The City That Never Sleeps》系列的三章故事，將於遊戲發售後推出，每章包含：
•額外任務
•來自蜘蛛人世界中的額外角色
•額外蜘蛛人戰衣

請問啲衫除咗外觀之外有咩用？

元朗喜利大把貨 398
2點玩到8點 7lv lu
畫質好正 動作好順

可以搶車黎渣?

想問特典嗰三套衫係咪exclusive架 啱啱買完先發現無code

睇YouTube 玩到後少少可以跳入直升機Tim

攞晒背囊

每套衫都有獨特技能

唔係，只係先行開放

Btw, 我有張code唔用

咁正
但認真可以渣車?好似GTA咁?

其實都算係咁
訂果陣以為只係skin

仆街，我仲未開到game

平日就好得閒，今日硬係有勁多濕碎嘢要我處理

舊作係Skin+屬性唔同

呢隻有skill + 特殊動作算係咁

報下價先
黃金星星398入手
見到有鋪標468
金源420

咁快post 3真係咁好玩?

一直都有性趣
但睇開d tyiutuber都唱淡
開始後悔冇pre order

打code拎果d in game野係邊到拎？

早知晨早預訂，買果隻無code

想問如果買實體係咪冇個3件衫?

lm
好中意iron spider d爪

乖，望鏡頭
大家一齊留個靚名

下個post可以整定q&a

有冇人有睇清楚博士其實設計左咩特別功能比件新衫

大家出下題

咁樣好似豪華版數位版 低玩D
又有戰衣同DLC 如果整買普通版 就398 之後個DLC要198

屋企個入口係邊 揾唔到

pre order送個3套衫點拎

DLC邊度買

潛行應該咩打法

未出，買完無得玩

隻game出咗未

咪係上面靜靜地吊人上去

果個lee係咪預告既壞人

打左幾粒鐘仲未捨得去Aunt May到做主線 繼續開地圖

Stan Lee? 係

呃左好多人血汗錢

請問係邊到換衫
入咗CODE唔見有得換

按touch pad上面有個tab係換衫

技能點樣點好？

未見有
係咪要玩到咁上下進度先有得換

係呀 玩到咁上下自然會換衫

OK 唔該晒

覺唔覺好少打鬥
好想係咁飛黎飛打人 成日打幾下就完 又要周圍飛等人犯罪
打建築地盤最好 勁多人圍毆

copycat

正wor,係咪隨機見到？

支線黎

$198 唔撚係呀

收集哂背包同影地標

勁 我頂唔順要下主線先

岩岩高登買左388

想劇透咩uniform

好彩冇因爲最近開始多game而唔買

依家一買玩到停唔到手

岩岩個fd講啲衫後期有又盛 買咗普通可唔可以退

搞左幾耐

屌，早知去深水埗搵，唔死心放工走出旺角行一轉，唔炒既就賣晒，炒嗰啲就成棟貨擺喺度無人買

慢慢strong hold啦死炒狗，一向都鍾意有碟揸喺手，就算豪華版有幾抵都鍾意買碟多啲，今次真係俾班死炒狗迫我買下載版

半日左右

黎緊又有第啲game，收集不了

黑店。坐地起價，D人咪download算
真係ondog

豪華版好似抵好多

就咁睇好似 豪華版低玩D連DLC 個到平左百幾蚊
不過你買左咪繼續玩 其實分別唔大 只係覺得豪華版低玩D

全部衫都打到返黎

技能點係點樣點好

我想要部機

而家出親新game周圍都要炒 今次買game個老細準備收舖 話等埋我禁完錢返黎先收舖

㩒乜制影相

好多野解主線先會解鎖

個人一開波已經點哂swing
之後先慢慢加d關打交事既

都係為左電影版件衫

唔想咁快爆 玩左一日已經去左30%

玩緊 好撚正

買碟都要裝40幾GB野

我都裝緊

終於解到電影版件戰衣,好正

信和係咪好多炒價?
BTW
聽日我自己睇下先

2015嘅機夠唔夠推隻game

negative suit好撚型

唔夠 要2080

隻game已經係中文版，點解連換衫都要問咁多次

啲景靚到想去一轉NY

由438至468不等，全部食撚屎啦，依家就去買豪華版

係信和藍店買398

岩岩見旺角星際有機放display 唔知有冇

［member]黃埔Aeon好似有現貨$3680［/member]

藍店同無炒既舖都賣晒了

隻game點解四邊都有黑bar , 我乜都冇set 其他game都係全螢幕
咩事?點整番?

PS4設定 DISPLAY O個度搵

好彩今日2點出去

屌 點解鏡頭操作只有上下逆轉 無左右
好唔慣

我係SET 1080P
冇咩SET呀,其他GAME都係全螢

基地幣點拎😭😭😭

2:00開始

部機唔錯，但係個制真係麻麻地

普通紅色制咁
但係部機

光面？
買定保護貼穩陣

請問PSN係咪死SER?
登入唔到

如果加埋藍色同蜘蛛網線會正好多
依家好似淘宝買張圖案紙貼上去咁

光面
保護貼邊度有得買

想要碟
但SEASON PASS又198好貴

等sale 囉

買住碟先囉

season pass再諗都唔遲，10月尾先出個DLC

呢個定價真係搏人屌佢

人地出dlc 好過出 loot box 啦

最終會放碟出去嘅表示
除返條數可能差唔多

個問題係佢豪華版$468, 個差價有冇理由咁多先
仲要好似冇公佈過DLC係賣198
我覺得單買100都叫合理，198真係on99
想玩DLC但係走左去買碟既中撚晒伏

你地升咩技？

無計, 大部分game 廠都當第一批買玩家係水魚

同復仇者大樓 影張相先

係咪得new york map..?

我估dlc先會俾埋其他map啦

笑左 Stan Lee

如果得new York 真係好細...

都唔係
飛到仆街

呢啲GAME個MAP夠用就得啦,等多十年廿年間間屋入得就話啫

啲YOUTUBER 成日未CLICK入去已經內文PRINTSCREEN劇透

入咗特典code, 淨係有3套衫送，同ps4主題
其餘5 skill points , 冇人機乜都冇?
有冇巴打知點拎?

地圖好細
又冇得揸車

你今日先識spiderman呢個角色？

想問下挑戰代幣點拎

Iron spider套衫點拎？係pre order送？

Redeem左個code但見唔到啲新suit可以點

係hell’s kitchen 搵到個地標叫化名偵探社
唔知係唔係Jessica Jones

好景 一上電梯第1間 黑店

門口大大盒典藏版 ps4 Spider-Man
擺係門口賣2000蚊炒價

屌你老母 5月落訂
到9月打去問，先同你講冇貨

豐達電子
Ig: ftgamesquare[/quote]

爭一座塔開晒地圖
但哈林區有座埋到去冇得禁
有冇巴打都係咁

岩岩打完第一個大佬死咗幾次 最近再L1 R1掉撚晒周圍啲嘢先

推

小小題外話想問吓大家隻GAME一買返去要裝幾耐?
我要裝成40分鐘先搞掂
印象中之前未試過有game要咁耐
驚隻hard disk開始打柴

我DL版多過實體版3GB左右，裝咗4X分鐘，PRO機新機落地三個月左右

大家玩咩難道

1000mb 網上行光纖入屋
唔經routet 直插ps4
大概15分鐘

利申 數位版

基地代幣點拎？乜叫敵人內敵人
得一粒想整套衫都要諗下諗下

我著想新衫啊

玩左大概20%左右
基本上好似換左包裝既Horizon Zero Dawn
一開始玩落係幾新奇，但之後其實都幾重複，敵人種類太少，打法都頗單一
不過d小遊戲幾過癮，追車，追白鴿，影相等等
希望之後主線有更多驚喜

我的公寓有咩用 點入？

去game度下載

重開GAME就有 仲係冇既話主線做到去叫你修理件衫個到試下

見到了 謝巴打

有冇人同我一樣強迫症 地圖太多背包同地標 睇到周身唔自在
岩岩終於清唒全部+開唒全圖 而家先開始玩主線

有無人覺得隻GAME入面音樂特別細聲,尤其係SWINGING 果陣既BGM

遲d開唒side/research quests

呢間一向係咁，之前訂switch又係最後要加價食骨，唔明點解重會係官方指定，一定唔會再去訂野

iron man?!

有冇巴打知點解入左code都拎唔到嗰5個技能點數？？
又話提早解鎖無人機
乜都冇嘅

好正

唔係，homemake嗰套收集晒地圖上嘅背囊就有，第二套好似9級（唔肯定級數）儲材料解鎖，iron spider如果冇code就要升到31級儲材料解鎖

今日下晝5點出咗信和藍店買好似仲有二十張 我買完仲有幾條友排隊買 真係遲一粒鐘都冇

pre-order/首輪碟/升到31級儲材料製造

好似係

想問下點解我上psn down左
但佢要我入碟玩既

影相好正 遊戲重點

想問點樣自拍

咁搞笑 影張相嚟見識下

自
原來我哥唔知我上psn買左
佢走左去買實體

好多ht巴打

吸引巴

故事到咁上下會叫你打地盤
打6波敵人就有基地代幣
最好試下解埋附屬任務會多一兩粒

可以隨時更換戰衣真係好正

一時懷念TOBEY 版,一時就TOM電影版

呢隻會唔會出switch版 好想拎出街玩
我出街一定要有機打 好重要

畫面應該難d

一定唔會出係ps以外的平台

想問我啱啱買完數位豪華版係咪都無得快啲拎iron suit?

想問+1
就快down完有得玩了

如果d side mission 做唔到附屬任務，有冇得重做再拎番d幣？

可以重打

Sony出錢整既，你話呢？

唔該巴打

上至Studio下至版權都係sony 到

順帶一提挑戰代幣要打到去中期先有挑戰任務
任務內容有：折炸彈 潛入 打斗
計時計高分金牌好似得到6粒挑戰代幣

仁王夠話獨佔啦

技能升哂右邊先升其他？

Psn 壞鳩左？

想問買碟係咪都要DL 果40GB?

仲有無咩聖地巡遊？

揮個手

分清楚未，仁王唔係Sony 整
逢Sony 整前面都有 Sony Interactive present 果幾個大字

睇你地d圖好似幾好玩

講真真係幾好玩，主線以外真係幾重複但本身 swing 做得好同打鬥都幾爽，所以又唔係好覺

間Stoudio 係獨立，之前幫過m$整過

Insomniac second party 黎，簡稱僱傭兵

整多幾幅你睇下

而家蛛絲仔版權好似係Mavel 定Sony 到

細?
我見到個支線任要上北區直頭唔想做
你自己落手玩下好過係到估住黎評價啦

好多呢d野,仲見到wakanda大使館

Sony

屌 買左豪華現貨數位版
原來冇Iron spider

我見佢橋對面仲有d城 但過唔到去 唔知遲下dlc會唔會開埋
btw有冇人開唒背包
其中有一個話咩有張卡片 係個盲人律師比佢 條友盲都知佢係蜘蛛俠 係咪姐係夜魔俠

一開個研究任你又要再清多轉

準備好清 想解唒全部衫

蜘蛛仔係得紐約架啦,集集都係咁 除左破碎維度果集玩過關之外

我決定每解鎖一套衫先清一個,作業感太重

Ironman套甲招技咁勁
多四隻手開無雙

都未有TOBEY版

背包會搵到matt張律師卡片

我成日覺得個加速冇乜鬼野用,原來用黎影相咁正

係狗閪到陣
我裝鳩佢，佢報完炒價
我攞左張單出黎
個廢中話係食炒買

hi

啲技我用嚟影相多過打人

有冇人打到調查終極boos個辦公室個到

有冇人知點解鎖搭地鐵?

直接裝返果40 GB

想問買左下載豪華版(非預購），點解咩都無既，唔係有3件衫嫁咩，我已經打到可以換衫果到

Iron spider係咪入code, 劇情玩到換衫就有？

Thx 人在外國上網真係好慢 數位版要dl好耐

Sony 個 marketing 都幾勁，之前出果集乜人理

我都搵唔到

某程度又食到合作電影殷既水

某程度又食到合作電影後既水

真心唔錯 主線玩到梅嬸停左 全程開地圖搵背包影下相 有罪惡任又去打下 追下車 真係幾好

最後個張係搞笑既

收初回特典code

佢間屋企起邊度入？起天台蕩左好耐都唔見

買唔到實體咩

個影相mode真係好撚正
Swing緊都可以自拍

Same

屌，唔記得用MJ自拍

有冇人同我一樣 psn 發生錯誤 連唔到上去

想問下地標影相點樣先影到
我㩒左上之後㩒r1冇反應
點樣易啲岀綠圈？

有冇巴打覺得唔值得買，點解？

呢隻垃圾黎

戰衣能力係唔係只可以裝一個 著個件無能力加成？

禁L2

MJ好撚靚女

我記得呢隻有個垃圾設定係咩受歡迎度
好似你經過遇到一ｄ特發事件唔去理
市民就會討厭你，結果我去打主線成日
俾ｄ支線阻住進度

Thank you

入完張特典code down埋都拎唔到個戰衣組合同技能點數有冇巴打知點解

成幅地圖係剩係Manhattan咋嘛，邊有成個NewYork

Manhattan都好撚大

以一隻Open world game黎講真係唔算大，個人覺得係可以整埋Brooklyn同Queens

終於爆左機 可以專心返做支線同收集

咁快

唔係話有20個鐘主線既咩

有無人同我一樣係咁玩支線同收集野
唔想咁快推完條主線 隻game咁正唔想咁快爆

我係好自然咁去左做其他嘢

雖然就咁cutscene cap，不過真係覺得幾靚

順便想問挑戰幣點拎，玩到進度54%都未拎過

點樣潛行擊倒敵人

求問

影緊地標任，都好多以前電影版場景建築物

玩主線咁上下先有，打到換新衫

skill points要入完code重開game

靜靜雞去敵人背後㩒正方，或者係啲橫樑頂到咁揀啲安全嘅敵人㩒正方就吊起黎web

同問

打到了，推主線自然會出

想問下今次有無得潛行秒殺人，之前玩過破碎維度有得咁

無人機都拎解鎖到.....但係唔太覺有5 個SKILL POINTS 拎咗

有，靜雞雞去敵人背面，會有提示叫你出技
仲有得升技能加潛行度

你用咗唔覺？
我升level 1時已經用晒5點

我都無出現過

點樣點技能點先係最好？

一開波無啦啦有好多點
用左先醒起係特典

隻game真係好多致敬位

落街行行下可以同啲fans互動

今日應該冇曬398正價買了

點樣自拍？

Option>影相mode>第一項簡第三個

Thanks

乜而家買隻game都搞成咁
炒炒炒

無計 香港乜都炒一餐

有冇人係yahoo訂預講左spider man 仲未收到SMS

SPIDERMAN 有官方定價都炒到

我想問下 數位下載既豪華版係咪冇蜘蛛俠果個主題架

第一個大佬點打架好難打

豪華數位點拎個三套衫

點收集 企左係度3個字

有冇ching有置樂報價？

你唔係預購

唔知係咪預購先有
我預購豪華版有

衝去團煙中間

我狂r1佢 打幾野走 再重覆 要多d用x同o

留意提示

swing 過去

打到主線要補返件衫就有得換

Wtf 搞掂 謝謝

swing上去吸廢氣就得

搞掂 謝謝

點解我轉左自拍mode, 但淨係有得preview,
要禁咩制先出到去自拍，係咁話當我cancel, 又變返普通影相

你係咪打緊金霸王 定岩岩打完

有無巴打狗衝做黑貓支線任
以為有得見到黑貓

隻game無save相功能
所以要你自己用ps4 cap圖

黑貓係dlc1

頂原來係咁

覺得swing踢幾好用

果陣入ps store 個網想預購 係咁話我張卡有問題 預購唔到

成隻game最大敗筆

淨係得聲無樣

係咁踢人落街

J住先 把聲都好淫

你地咗啲咩技好用？
學咗招擺盪飛踢咁既野
飛緊果陣一腳伸落
諗住都招牌動作啦
點知難用到
㩒住正方都淨係自己飛黎飛去都唔會自己踢落去敵人到既

成日係地獄廚房留意有無dd既野

好好用喎

有無人係黃金可以報下價

好難用
學咗咁耐我淨係用到一次
點解會咁

你背向住D敵人

正向啊，係佢頭頂飛咗過去

鋼鐵suit技簡直係hard mode恩物

你打咗人上天先駁就會中

吓 自動判定㗎喎 應該必中咁制
可以玩到無限踢到佢死為止喎

有無試跳起放蜘蛛網 一野捉哂敵人

我都用呢招鳩打

暫時試過啲招都有用
係虛擬分身雞肋啲

通常方向錯左冇野踢先會踢空
係天台通常踢一下就踢左佢落街

我成日踢佢出街未死再踢多下

唔敢睇你地回覆
怕劇透自己 或者睇到某d秘訣 令自己冇咗第一下發現既新鮮感

但又想留吓言
隻game d鏡頭好正 故事暫時其實仲係有d失望....(未玩爆)
但因為鏡頭加分 好多重覆既小案件 但唔同既係因為d鏡頭玩極唔厭 好多都好經典

收集果度都好喎 以前執雜誌執pizza真係冇癮 今集收返自己8年回憶 有主角配音幾好

其中主角有件嘢我現實都有實物 半夜見到 自己都係房執返出黎對一對 好撚正

我再試下先

識玩一定係玩影相mode

戰鬥我覺得好玩過batman
鏡頭又唔會chok到人暈

Agree

我覺得360鳩射蜘蛛絲勁d
好大機會射到幾個人埋牆

急問想知實驗室代幣間實驗室係邊， 個地圖搵唔到

sony出既game幾乎隻隻大熱
隻隻炒
點解唔一早訂

主線玩玩下就有

次次有兩個大隻佬一齊都好難攪

仙女散花推薦比戰鬥卡關嘅人用

睇你地啲相搞到好想買

都係要swing住打
大隻佬啲攻擊好難避開

有冇人同我一樣打主線一定着返件隻眼可動既衫去打

拉開打或者痴其中一個上牆

啲書包好多marvel 彩蛋

大隻佬連格兩下
要連避

怕咩 可以隨時換

用完美迴避噴佢絲/直接噴佢絲

你唔快爆10月又有Red Dead 2

我都係 等緊巴打報價

有冇人中過bug 飛飛下衝左入棟大廈頂層 出唔到黎

快啲買啦

好 我想問下數位豪華有冇iron gg衫？

唔知算唔算劇透 照藍

後面開左快速移動 loading變左搭地鐵

邊度唔洗食炒價

無要預購先有 但係之後可以自己開

PSstore

venom好難打

邊度set 走畫面黑邊

我有中過 唯有reload上個Save point

打鬥，閃避整得好自然🤤

額外戰衣唔係豪華版特典黎咩
預購特典係主題

PS4本身個設定度較

預購都有3件戰衣同5個升技技能點

thanks bro

預購都有衫

琴日買實體普通版
入面都有張code 入完就有3套suit同無人機

略嫌主線真係有啲短 打普通玩左十三個鐘左右 中間重要有順路收集小量野同做晒研究所分析同電流迷宮 不過真係好好玩 希望出多d DLC 講埋啲伏線

額外戰衣好似係講dlc嗰幾套
iron本身有 係預購版可以先行解鎖

誤會左添

想問dlc係包咩內容？

啲地標代幣 、背包代幣洗唔洗就住升？會唔會用哂之後後期啲裝置唔夠升？

黎緊電影有Vemon
希望dlc食住個勢會出vemon就好了

有無人知喜利 咩價

部機玩一陣己經又嘈又熱

這三個故事章節收錄新任務和挑戰、來自蜘蛛人世界的新敵人，以及可供解鎖的新戰衣。

有沒得同fd連機？

7個鐘爆主線

點解冇得揸車

有無攻略基準解鎖
睇中文都唔明

有冇巴打同我一樣去到miles嗰度啊 miles講嘢無聲

又話有廿個鐘主線既

11個sorry
我搞錯
不過冇20個

Download緊了

知唔知188咩價

Down好過出去黑店食炒價呀

黑店炒家仆街死

琴日6點買間間都398

唔該晒巴打‼️

我好想要碟 但啲人炒驚我就唔買

早買早享受 遲買貴幾十

轉左photo mode之後點影相

還掂買豪華抵啲 堅決唔食炒

點影相
同埋有無得係game睇番d相

想問d技能點有冇得reset?

有冇人救人質果到卡住左？冇哂敵人又冇路走

360度射蜘蛛網好爽

有冇巴打成日彈game? 我彈咗3次

我買豪華下載版，我啱啱打到換左白蜘蛛件衫，但都唔見有嘅，仲有無人機都未解鎖到

無人機要推進主線先有

係車度 行埋去R1L1

你唔係預購版?唔係就無 要自己解鎖

知唔知邊到仲有 原價買
求地址

買實體好定數位豪華好？

黃埔有間叫game square 賣緊 $398, 未知賣哂未，可以FB 問下

唔介意就數位豪華 因為dlc要198

真係報大數

仲有無機spider man pro機買

請問實體版張code是否有iron spider 套衫？

唔明地標點影 點解次次行到去都冇野影

有冇巴打知爆左機大概會去到咩lv

主線真係十個鐘都冇, 我做埋支線先玩得十幾個鐘, 仲未有20

R3邊到發綠光就影邊到

30左右

仲拎住可以中期左右就拎到iron suit爆機

實體版係咪都有豪華版的內容？
出面睇448

又彈

冇 炒價嚟

個蜘蛛俠頭像有冇得買？

食屎， 到到今日都賣緊438up
冚家剷

頭先彈了一次，仲要話壞save

好在autosave無事

啲地標代幣、背包代幣會唔會唔夠用？

MJ好靚女

Aeon現貨

On9旺角銅鑼灣炒到450up

反正marvel 作 又好評

買數位版算 game 店祝你地早日收皮

load save 個位有進度%
隔離有等級 等級上有出色
咩意思？你地有無

無預購code，幾時先解到iron spider 套suit?

［member]啱啱葵廣2樓兩間都賣緊418[/member]

炒狗正仆街

出色咪你揀既難度
友善 出色 驚人

有new game +
不過劇情幾正

香港有乜係無得炒
有PSN可down都有得炒.

買digital又唔一早買

後期代幣開到

用蜘蛛俠打鳩班支那蟲真係好撚爽啊

有冇巴打知d挑戰代幣點攞

冇預購後期有冇得拎個三件衫

隻game好多bug ，玩半個鐘已中三個 攪到要退出再入過

想問下Open-World 可以有咩做? 淨係周街打人?

咁豪華版又有送衫嘅？

見到黃金gamefactor 賣400

好想要個主題

想買網版

我玩咁多個鐘都未中過

送嘅係dlc衫應該係

機都爆埋都未中過 淨係中過劇情個時啲人物會卡左係到一路講野一路震 一兩秒後就會順返

想問下點痴住敵人係牆到？

點解影完d地標冇得睇返？in game個相機係廢 逼你用照片模式 但係個照片模式用冇快捷鍵 下下都要㩒start再揀

呢條有錄到片，另一個情況係打光頭西裝佬時播完動畫個人控制唔到

DLC 衫其實係邊件

你地L3+R3用緊邊招？
暫時覺得搖滾招aoe幾好用

數位版有冇初回特典送?

爪 破防好正

360度噴絲

想知大家買左咩版同幾錢？
想買實體
諗緊洗唔洗買個個豪華版
有冇人話我知其實普通版夠唔夠玩

未出 10月先第一個dlc

沙田有無貨? 駛唔駛食抄價?

[quote]好景 一上電梯 1樓第1間 黑店

門口大大盒典藏版 ps4 Spider-Man
擺係門口賣2000蚊炒價

屌你老母 5月落訂
到9月打去問，先同你講冇貨

豐達電子
Ig: ftgamesquare

邊件衫？

classic招技真係最正
比幾廿條友圍，1秒ko

大家寧願書包影地標任係講埋俾你知係邊
定俾提示你要你自己揾？

經典衫

classic件衫個技能嚟

死淨一兩個過下手癮

你自己搵到幾個覺得悶果陣咪又係搵功略

暫時邊度買最平
信和見到$419

惡棍犯罪任務做哂就唔會再出？

岩 咁樣重好
岩我呢啲有強逼症

點解唔出豪華版實體

觀塘區邊到有正常少少既價錢，淘大460

好想佢update個性能模式
900p/1080p 60fps就正

玩到進度45% lu
鍾意用無人機個個技能

屌你呢個post入面全部google廣告都係ps4 spiderman

我買左實體都無用個code, 覺得咁快用iron suit 打好似屈左d

招招技都勁其實 360度噴個招一下清場

冇
預購先有
但實體版係個盒入面
依加都仲有

Open world game好食cpu
應該冇

迫你買digital

有無人知惡棍犯罪任務做哂係咪唔會再有得打？

奔雷手都好勁 電到啲人企定定

有冇人一嚟㨂最高難度 驚太屈機好快悶

想買問左數位豪華版有無code?
邊度拎同入

想問下bundle係咪有多年保養？
琴日Aeon買好似冇但sony網上又話有

有無同我一樣開左subtitle 但係動畫個陣都係無字

想問上制相機係咪影完唔會save底？
同埋想問自拍個時點換手勢？

最鐘意用360
好屈

呢個劇情 harry應該唔知peter係蜘蛛俠 連綠魔都未打

個個都問點拎啲衫，下個post係咪要整定FAQ

Q: 點拎IronSpider件衫？
A: 預購數位(普通 或 豪華版) 或者 初回實體碟 先有code，但嗰三套衫後期都可以拎到

Q: 豪華版唔係有衫送咩？
A: 豪華版同普通版比只係多左黎緊三個DLC，而每個DLC都額外會有衫同新敵人

Q: 點解買左豪華版玩唔到DLC？
A: 第一個DLC要10月23號先出，第二同三分別係11同12月，未出點玩？

Q: 隻game點影相？
A: 影相mode要option制度揀, 但隻game無內存影相掣, 所以要用PS4 share掣 save
圖

大家仲諗到咩？

我想知追車點玩 點解成日都中槍

地鐵點解鎖（自己想問

推主線自然會解鎖快速移動

你講上左架車度未先？

未上 - 我自己都試過好多次避唔哂
上左 - 個賊係邊一面突出黎就跳去嗰邊 + 正方

影相地標副任咁撚難，都唔知邊個位先影到

有啲主線問題真心唔想答

一開波就問咩基地幣、研究幣、挑戰幣點拎
其實人地"戰衣"個頁都寫咩叫你推進劇情會解鎖

未上 飛緊過去成日中槍死

玩咁耐我冇一次可以無傷

打賊 果d額外任係咪有bug
打黎打去都係得一粒
明明tick 晒d額外項目

明明撳咗圓形都避唔開

好想拎佢個無傷個point，諗住試下開發左件防彈衫就開技去追車

P.S. 我主線只係剛打到影地標

我估係第一次剔先有多一粒

之後再玩當你已完成

佢個無傷好似上左車先計
btw一開始玩普通臨尾整停架車個qte好玩

玩>快

邊度實體仲有預購特典送？

其實唔介意有無實體碟係咪買數位豪華就夠

應該唔係上車計 我途中比人打到都冇左無傷

係

數位豪華暫時內容物最齊 (唔計pre-order嗰啲 "先行" 野)

張初回code我自己就未用，因為啲衫遲啲都會打到

但有諗過為左快啲白金而用

有無人無咗架無人機蜘蛛
L1開完都無得揀

你係咪未整

應該唔會排
我見已經可以入去升左下

今晚返去試下重裝隻驚先
都係無就等更新算
雖然個主線仲係一開頭 但搵曬啲書包唔想重玩

係 戴耳機聽好似起你隔離咁

從未有個三套 已經打咗成朝

同職安真漢子合照

睇左faq未？唔係pre-order/實體初回有code係唔會先行開放

旺中賣458

拎完home coming件衫之後無啦啦彈game話有error
好彩入返去無事
嚇撚死

想問地標點影相

禁r3睇標示拎相機出黎綠圈就影得唔一定要對到好正，飛緊個陣都影得，佢會自動slow motion

我都想問
去到禁極都唔比影

十字制上制

我啱啱買咗，後面有幾個排隊等買

498 同398 咪又係爭果D 外觀

Set哂野要點先影到相

隻GAME係咪冇ONLINE

追完POST咁要買498 WO好似

Stan Lee 又出現

Uncle Ben

有無人唔打算用個code
買左數位無code

隻game 睇gameplay 可唔可以當玩咗？

你睇av可唔可以當屌咗？

拎齊背包果件衣裝係咩???

你咁好彩
我玩左十二個鐘一次bug都冇中過

Homecoming homemade

Home made即上圖

如果可以多d市民互動就正

咩技能??

...唔好剩係追住個圖標 行到埋去望下有咩係正常人會想影既
我未解個睇秘密地標既技已經搵到幾個秘密地標 其實好明顯

可以啊 過主啦

爆機有件衫可以開哂秘密地標黎睇

咁多人問嘅 跟足提示應該唔會唔識㗎
定啲人乜都狂飛提示都唔睇

敢問玩過嘅覺得伏指數幾多？
0-10 想知道下就考慮買唔買

爆機嗱 有無提下集啲嘢？

唔睇居多

嗰啲乜幣物幣都問幾次

超級好玩 但主線大作嚟講就真係太短

賣dlc

第一次買呢d fans向game
出奇地好玩
打鬥爽快，畫面又靚
仲有好多彩蛋係入面

其實都話明地標 有咩似地標既咪影下囉

我未爆機，不過尋日上網睇左少少白金攻略

YouTube都有ending睇
搞到我YouTube都唔上住

最簡單對住個地標變綠色就影咪得咯

有冇巴打知邊度有限定版同捆裝買咩價位？

係唔係唔識開相機?
上十字制>L2
下個post可能要置頂

唔知sony會唔會整隻iron man玩

買實體版放果幾件戰衣同無人機邊到用到
搵唔到黎換既

無

要同m記傾傾
我覺得留力整隻更好嘅superhero game放係ps5

有一度追shocker無喇喇黑畫面

搵到wakanda大使館
影完相蜘蛛仔話國王係咪俾放射性黑豹咬到先有超能力

Sony整IronMan無乜得賺

版權喺哂Marvel度

收二手

1500 有興趣嗎?

Ironman整game一定好正
D高科技野

犯罪任務點截定架車？

Swing近d按三角

都啱 我pro玩都覺得部風扇好嘈

唔好意思 想問下地標任務點樣影相？
我去到標示位置 禁上制開相機模式但唔俾我影既

想問下研究點數點拎?

要禁實L2

Eddie Brock
未爆機已經期待第2集

主線推進，自然會有harry研究所俾你拎點

上制開camera
L2 Zoom 到綠色就按R1 Shoot

PS出IRONMAN我買十隻呀真係，恨左好耐

個畫面無得縮放？平時開game有得set架

就係唔得 唔係唔識點影
係去到已經開左相機 對著哂附近比較大型/特別少少既地標都唔會show綠色框比我影
搞到我都以為我係咪miss左教學

由7號12點開始，加加埋埋應該玩o左6-7個鐘，主線都只係o岩o岩過o左MJ
成日掛住周圍fing，影相同捉壞人
o岩o岩開晒地圖，搵齊晒書包，影晒地標同掃晒fisk d 地盤

搞到好似之前隻zelda咁，死都唔願推主線，寧願做埋d 無聊o野

我想問有個犯罪任務 話要用雷達搵人
係做D乜...
岩岩太耐個任都唔見左

依家又係第2度有任 又要用雷達

又問

唔肯出 死都要出格鬥2d 同格鬥3d game
遲下隻新作唔知點

你咪講咗 雷達搵人

禁實L2再影
呢兩日問左十幾次

玩咗70%先覺得唔錯，玩過infamous對呢隻新鮮感太低

雷達即係按一下R3 呀

我唔明點用法又冇變色

睇方面行，個meter 會縮短就即係行o岩方向
去到就會搵到

方向

成日影唔切

其實影相係，影Landmark logo標記個個建築物
而唔係行過去標記到開相機

想問下唔同難度有咩分別
玩最難會唔會多啲經驗值？

唔該

係，行返遠少少
即係咁，你去旅行會點樣影相先?

第一張用咩技影?

明白了 開頭以為會變色/聽聲

係d橫樑到 點樣可以吊起條友上去？

o係佢頭頂時按正方，敵人會有個綠圈中間有d紅色
就算升o左技，如果太高都係出唔到的

好多彩蛋

典藏？1500ok

食屎狗，最尾都係比多30蚊食炒

哩度比唔比講easter egg?

iron spider 係咪預購先有 ?豪華版都冇
第一批實體版係咪有code?

藍細字

想問呢個書包點拎？

有冇人淨係城市飛下飛已經玩左半粒鐘

一d都唔伏

打鬥好爽好順,而且有少少技巧
地圖整得好靚

影相禁咩掣

地底，你出海會見到有路

研究任務要點玩?
地圖仔綠色1舊雲要禁咩?

咁 有冇話好多大厦都可以俾你自出自入嗰啲？因為我玩OpenWorld呢類都係Free Roam多

淘大都459
仲有冇邊到有貨冇炒

no，只可以o係條街度fing 周爬樓

信和428

請問swing踢人落街點禁？
我就咁R2 swing個人太高踢唔到
同埋點搶槍
d教學還返晒俾隻game

去聖所，wakanda理使館都有彩蛋。拉火車佢講左句：上次明明work果度致敬番toby好正

有 daredevil 卡片，JJ office，LC 間bar，JJ家姐個電台，我搵到black cat graffiti

我入左碟版條code
好似仲有個主題

嗯⋯⋯ TwT

X, 按實正方

可唔可以揸車同打路人/用蜘蛛絲噴路人？

穿越佢

終於拎晒啲背包同影晒地標
可以專心推主線

整Wallpaper既game

有無人見到突發事 會強迫症點都衝去解決左先

太早清收集冇乜著數
好多收集野要推主線先開放比你
到時又要兜一轉

屌 岩岩出左黑貓個任出黎 又要去搵晒啲野先推得

警局有咩用

仲有spiderman 2 火車gag

影相係禁方向掣上方???

去到地標附近 禁方向掣上
再禁實L2 再禁R1就影到

West Coast Avengers

各位師兄你好，想請問買dlc普通同豪華版既分別係咪淨係多幾套戰衣，如果係既話 果幾套戰衣後期有冇得整?
唔該各位

有

達哥玩隻game應該影相跳樓都玩成日

謝謝你

卡關係正常發揮

徵特典Skin Code

卡住係MJ拆炸彈

蚊藍色果兩條先

有冇巴打買Digital 豪華版 玩到可以換衫都唔見果3件衫？

一開始個肥佬就打唔贏

我 要推一推劇情 我打唔遠
啱啱執曬啲書包 同埋差唔多開曬地標
好撚好玩真係

我想問下巴打們係點樣影相？
我見你地有曬filter又有pose
係唔係我劇情未到未影得？

豪華版話有蛋d故事同新敵人
買實體版好似冇著數

我都未見

技黎,要學左先有

你有無download
可以換衫就已經換得

跟住又研究又搵雀又搵貓

你指dlc果檔？我有down

想問下各位巴絲玩嗰陣部ps4個風扇會唔會自己開到最大？小弟嗰部機係一部年頭買嘅pro機，想知咁樣係咪玩呢隻遊戲嘅正常現象

Dlc係自到dl 利申 新手

啱啱打爆機

揮手

唔知佢兩條伏線會留番dlc定下集出

我估DLC

Digital 版拎信用卡比安唔安全

狂玩影相mode

但dlc出venom又驚佢太短
晒左個角色

venom覺得佢唔會出

崇基書院...

想問研究代幣點拎？

風馳電掣

我買左dl 版，食完飯再開機玩時卡左系入game畫面唔郁 有無ching 都有係咁？

但係係條街9fingfing都玩左好耐
不過好野在完全唔覺得暈

點影？

白鴿嗰度點過?

想問第一個dlc係出左問

想問第一個dlc係出左未

10月呀

如果想慢慢玩 隻game啲支線任務除咗攞backpack同周街打人仲有啲咩做? 使唔使自己專登去解先有得做

飛到近距離有提示你出R1L1

有啲支線要接先做到

結局出左

隔離登係咪真係禁唔掂
呢到推左3頁.果邊得50個回覆

下個post頭真係要整定FAQ

啱啱玩玩下俾Task Master襲擊

開頭打交好難打 到左中期又容易返
不過有樣唔中意就係 主線講緊劇情果陣入左支線會好亂
搞到分心好易死

影相mode有得較鏡頭角度，較到邊打直就得

謝謝
知唔知點較filter+pose?

春子巴玩到邊

機已爆 ending好正

吓，佢寫晒出嚟啦喎

主線去到剛影地標
清左背囊
同打左啲地盤咁

因為要錄片剪片，打得好慢

屌呀有個猫女任接唔到既

行去部相機度無反應

想請問點解個黑鬼咁多戲份？
下一代蜘蛛俠？

因為開多左技能仲易左
最難玩係開頭

屌 要企係鏡頭前面先接到

挑戰任務點先可以高分啲

學左完美迴避易打好多

Miles morales 喺漫畫係蜘蛛俠黎架

原來係咁
好期待下一集
又有daredevil

我未買到而巴打已經打爆機

玩到最尾咪知

應該係玩過最爽嘅跑酷game，流暢、快、唔同花式，刺客收收皮先唔該

咁快就打完好sad,如果故事可以再長多啲啲就好，但真係超正，好似睇咗套戲咁，期待DLC

黑貓先係真愛 親手整件衫比spidey著

Telegram:ti_690

想問特典code 入完d野點拎架？

agger

d問題弱智到呢 好似第一日打機咁

隻game無解謎，所以得呢啲問題可以問

三章真係少得濟 見到班奸角浦哂頭仲以為一章兩個咁打，點知係一章清哂
不過咁多伏筆希望下集可以用哂，繼Web of Shadow 之後劇情好充實嘅game

淨影相都夠玩

支線 網絡紅人點玩
影唔到個qr code既

點解啲字好似出唔曬咁既? bug?

要爬上大廈影

喺紐約鳩fing 都玩左半個鐘

過到thanks

想請問地標係點影相？
我去到個到，禁上制
點郁點飛都搵唔到個位變綠色可以禁R1

zoom左先

隻GAME幾多粒鐘可以白金???

耐唔耐玩?

點解DL咁耐 成3個幾鍾
第一次DL數位版

成隻game咁多黑人

ok，thx

Research point 點拎

仲有amazing spiderman crane swing scene

其實d人係咪買咗英文版又唔識英文，明明有晒教學寫到明嘅嘢都問？

wakada大使館

hea玩咗三日就爆咗機

新手買game一問
想問下,實體版所送既果堆野
如果依家先係ps store買,會唔會都有果堆野?
定係要之前preorder先會有?

打卡位

隻GAME白金要幾多粒鐘到

影相真係好撚好玩

揾書包影地標都好正
好多得意位，又有其他MC 角色彩蛋

又唔俾人問野？

後期好難打

下

用左果個避完有暫停時間之後
易打左好多

y

影相真係好撚好玩

有冇得較hk 中文版變蜘蛛俠定一定要硬食蜘蛛人？

啲額外獎勵拎唔到就冇得再打多次拎返？
代幣係咪得咁多就係咁多？要慳住用？

啱啱打完第一個大佬，已經死咗幾次

我認我廢

跳多d 利用敏捷同制空

真心想知有無痴線佬
已經試過唔用擺盪方式
而係就咁喺地面由南到北跑穿越成個曼哈頓

我見base果d可以重新挑戰
其他未知

懷念爸爸

成日想做個向下扯蜘蛛絲既動作影相,永遠都捉唔到個時機禁start制

衝擊蛛網 唔係㩒R1 就可以射一飛架咩？點解R1又變返射絲仔

㩒L1睇下用緊乜,一係就根本有選擇到
一係就冇哂子彈,佢會自動同你用絲仔代替

要L1轉

時代廣場

Wakandan大使館

監獄

聯合國總部

Thx thx

想問仲有個研究所係邊？

今日中午買 而家已經46% 19lv

係咪俾野遮住咗？

有個研究站嘅任務 用唔到蜘蛛絲擺盪咁飛
只係跑咗幾百米就已經想死
想像唔到跑晒成個地圖係點

買左豪華版數位 點解佢無幫我提早解鎖新戰衣？

爆咗，後段精彩
頭半隻game都普通，越玩越好。

我又做支線又影下相都唔少時間
比多半日你應該追過我進度

啱啱玩到
唔知有冇得用佢變二代GG呢

試下先

Btw我都得一個 唔知點解

電結他

Homecoming招小幫手

負能量

反射裝甲

武裝競賽

我閂晒其他圖示佢又出返黎

果個真係跑到燥 慢鬼到

聽d巴打講話爆機有提到佢

豪華版有冇實體碟
唔係好覺有得賣

冇 豪華只有數位

我又快手打套iron gg返嚟先

點先做到空中擊倒？

買digital好似抵過買實體

的確係

即刻同大家一齊入坑

你地係ps4定ps4 pro

ps4, 第一代
一開始喺peter 房條片偷格偷到喊
24fps 都唔知有無

Pro 超大聲

快快快

重以為有晒成個NYC
點知得MANHATTAN
雖然都已經算夠大
但講得SPIDERMAN都起碼有QUEENS啦

點半開始打
過完警局天台開咗訊號塔支線
諗住一路swing一路執背囊同解訊號塔去到換衫就收工
點知一路打一路捉賊就打到三點九先換完衫

想問條低質問題 ps4自拍模式影完之後點過落電話到。求指教

主線已爆, 而家85% 結局完整寫得幾好

咁快。

快既直接share上Facebook Twitter到
慢既USB機過機

如果我岩岩打完mr.negative仲有幾耐左右

以為有New Game+ 點知未出 已經開頭由驚人程度玩起

Thx bro

有好幾次要打, 唔知道你去到邊

Btw 點share 上Facebook

有無人知中城區近聯合國果個背囊點拎，搵極都無係未中左bug

主線 支線 黑貓 書包 實驗解晒
差挑戰基地個啲未解...
好想佢快啲出dlc/第二集
今集覺得好好玩

我都係 仲以為我問題 lag lag地咁樣

我都係 好難影

J圖 見到咁型即影

玩左兩日主線進度良好
暫時感覺呢隻game會好快悶
而家都仲係靠新鮮感吊住我癮
始終game入面變化唔大

屌哪星
上Youtube見到佢recommend條片個標題寫埋邊個係Final Boss
雖然唔係好出人意表但咁俾人劇透法真係好嬲

飛飛下飛左入去

咩超大聲，唔明

點解pro 新d 反而重大聲過舊機

我部pro機唔嘈wo玩呢隻game

真係佳作 故事未玩完, 但我覺得So far好好
另外Openworld d隨機事件幾有心思
大概分為行劫、飛車、車禍、綁架
但有時幾個任會炒埋一齊, 打完d賊之後佢地可能上車逃走 再變成追逐戰 etc

上年九月機 個風扇好大聲

初頭擔心未玩驚難，d 人講到隻game 難
特別玩完gow 後
不過直接玩hard 都好彩其實唔算難
無腦9打都可以
keep 住郁就無人打到你

我玩 hard
要反佔領紅色 地盤 d任好難打
有成6 waves 敵人 次次去到第五就死
d 槍撚好煩 成日打打下近身又要去遠位打槍撚

有啲刺客feel 不過操作順暢好多

琴日淘大電梯一上第一間398喎

復仇者3果件衫特典黎？
有冇得攞返

請問有無人知 豪華版有無實體版?

可以變金身
依家成日用都幾好用

襟touch pad, 最右邊有教學呀

我想知個蛛網衝擊點recharge?
射完o個3發就冇晒

次次出新game
有D人都係狗衝日煲夜煲然後話悶

解決敵人果陣會補

點解第二日開黎玩
會無左件iron spider

有咩問題
個個睇法都唔同
都係講下個人感受姐

蜘蛛裝最低嗰三個有得選擇技能
有技能係每次處决敵人(三角+圓圈)會補
除此以外係慢慢等

ironman

爆咗機巴打，你地學曬技能未同裝備升級完未?

好彩玩咗兩日都未遇過bug

咁嘅bug又幾正
我又真係無遇過bug

學晒
Lv50封頂，一定學得晒

最多都係試過睇完cutscenes 多咗個炸彈計時係個ui到
大bug真係無遇過
Ubi學下人啦

裝備升級啲料都夠?

點解d額外獎勵會自動完成左 又冇x3比我既 係咪中bug

我覺得MJ個樣太童顏
成熟多少少就正

睇直播gameplay 幾正
請問而家仲有咩地方有現貨

用絆石吸10個敵人個個獎杯點過？

射落個人到
佢會自己痴落其他人到

要幾lv 先解到iron man 套 suit

買digital deluxe啦
抵玩 實體炒到同佢差唔多價

爆機了
卒仔仲難打過大佬

好想要iron spider
無預購
有排等了～～～～

有冇咩方法升level快？
定玩晒主線都差唔多？

新手諗住入坑
係咪到到基本上都係賣398

正價係

有個白痴問題
我係舊版機
如果我宜家買左DL版
遲d買pro版機

隻game同d save係咪都可以轉過去部新機度??

唔好意思

Deluxe 多左咩？
我怕部機唔夠位

多個dlc

應該跟帳號 利申 唔識

Save要自己上傳/用usb過

有冇人知沙田賣緊幾錢

thx 巴打

唔該晒！！
等我遲d試下

我見你地話好好玩
所以都想買豪華版試下

部機我諗成兩年無開過

點解到今時今日仲有人覺得用碟會慳位過Digital？

Ps4用碟都係要裝game落HDD ga

唔夠位咪刪舊game囉
隻隻game日日玩咩
而家又可以用外置hdd

我的公寓有乜用？有無得返入去？咩位入

你個名
問自己快d

想問下豪華版送個d野幾時先拎到

點自拍？

話說終於攞晒背囊
主線啱啱先搞完啲空氣污染調查個個

相片模式

10月尾出呀好似

想問點解Peter無啦啦知心魔關Martin Li事
無啦啦發現？好似覺得自己睇漏咗啲咁

iron spider個d都係?

佢好似搭咗部車過嚟
Peter蜘蛛感應見到佢

唔係 你玩到邊？
如果佢有送嘅話 你玩到可以換衫就有

下個任係auntie may個party

你係咪預購呀？

研究所起邊？唔識路返去
定要有劇情先可以返入去？

有劇情先入得

大家覺得邊套suit最型 我最鍾意黑色MK2 有啲黑豹feel

用左ironman件衫 按L3R3伸左4隻爪

但十幾秒後冇左 之後 用唔返

係咪有時限？？？

係 大技嚟

你係咪預購

下 出一次就冇？？
屌 貪玩用左次
咁幾時有返？？

第一日買game 入code就有

有個能力係加xp
裝左清晒主線大約45lv
再做下支線好快max

右上角 有得睇 個招係制服技 隨時轉都得
要時間自己reload招技

Option 制

信和買368

Digital+冇預購 幾多lv先解到？

屌，我miss左博士d錄音，係咪過左就收集唔返

大愛home coming套suit
Btw 其實有無人鐘諗隻game白色preset果套，好核突

ce 34878 0錯誤係做咩

為隻game收咗部機

真正既rooftopping

尋日428，今日368?

31Lv

R2 swing 成日都swing得唔太成功

買碟定係DIGITAL買豪華版抵D？

想問，琴日先上網買係咪無得預先拎嗰三件戰衣架？

玩射白鴿 玩左我成個鐘

Digital

係高空飛落去睇住黎捉好簡單

我唔係用R1射 係用R2 swing住黎對位先影
用R1整唔到一條長蜘蛛絲

有無巴打知
同埋之後出dlc 係要到時另外再買定直接update 就有

咁都係買數碼版算
毒撚唔想出街

我劇情去到第二次入實驗室，Norman沒收Doc既研究，但我只有#1, #3, #5, #6錄音，正唔正常

真？

玩十個鐘左右掛我諗

好似得homecoming落雨果陣件衫會反光

唔正常

下我第一日出就去買368

Daredevil同Jessica jones都有彩蛋

信和邊間買368?

玩到開左整衫 白色蜘蛛部分 但買豪華版個3件仲未見到

有冇巴打拎到白金盃？
小弟差兩個隱藏獎盃先拎到
但係我又唔知係做咩先拎到

唉屌咁咪要重玩
仲收集晒所有背囊同地標

我都冇理 死火，第二次入係咪幫harry果次？我聽左兩個就走左⋯

發覺d爆發一下既技多數都冇用eg負能量爆炸同範圍電擊 除左360噴絲可以秒殺
用電擊拳or蜘蛛兄弟電得仲多

好多技都係解某類任先有用 例如有招可以唔綁人就可以fing人 可以解d小任務

暫時用最多係蜘蛛兄弟 360噴絲 電擊拳 iron spider爪

Push 有冇知點拎

有冇人講下2099招無重力有咩用
唔覺有連多到技..

捉一隻都玩o左我半個鐘

有冇咁癲
我諗捉哂十二隻先用左半個鐘

請問有咩技巧?
隻o野飛得好快
同追車差好遠

上網話報紙同錄音都唔影響白金
但好想儲齊佢

唔記得個名淨係記得係睇下舖

想問觀塘仲有冇貨

*地下

r2最後禁x飛高d
之後free fall果陣就店地先再r2
遇到矮樓就用l2+r2再x飛出去
轉角位 r2跑牆禁實埋o 可以癡住牆轉彎

最好飛高過隻雀再望下面 好似30米內個l1+r1圖示就會出

我都冇留意d錄音添，依家得兩個咋

過多幾個任就有

依加仲有無先
我尋日行過灑 全場最平428

唔知啊 我買個陣都心諗咁平

3星挑戰任有冇咩技巧提供

在座好多位巴絲平時係咪唔常打機架？

D問題好新手feel

用絆雷讓10對敵人相撞
點樣做到

我都係
一時時係咁
一係冇顯示
一係自動完成一個
一係自動完成晒

想問下隻game長度如何？
同埋豪華版有冇需要特別去買？
諗緊等特價定宜家買，thanks

有無攻略網介紹?
重玩唔想又miss左收藏

Martin Li 好奸喎

早買早享受
唔急咪等下

用多啲L2+R2 + X 飛既話

打交潛行就用爆機招技再用絆雷 屈死

Spider man俾人插中咗一刀

yahoo 個 減肥30 code 用唔到既

yahoo 個 減$30 code 用唔到既

食撚屎拉

( Show Blocked User - 毒步天下 )
( Show Blocked User - 單身小A0 )

劇透同quote 劇透嘅人應該倒吊3日3夜再凌遲處死

屌一開youtube就比人d標題同圖劇透

點影相

巴打們 你地加油啦

有無邊幾個盃特別要注意要攞到

我差d 幫派任 random 出好慢

能力越大 銅盃 但係極為珍貴

我都差7張秘密拍照
好難搵

我都想搵呀，剛剛玩玩下先發現路邊有d 郵筒咁嘅野，有得拎 號角報紙，又多樣野要收藏

啲代幣係咪得咁多就係咁多？
夠唔夠解晒所有嘢？

有冇人入左戰衣code之後再開game啲戰衣無哂
過左要整衫個關同埋已經換過iron spider

無人機嗰挑戰好難

有個任務最尾叫我禁L, 再禁R1 去煞停部車。但究竟L要點禁，禁極都fail

有無巴打教下我

[meber]尋日買，信和同好景都有$419[/member]

擺盪飛踢點出

唔好劇透啦

你吹？

Spider man 打金霸王

唉屌你老母

係人都知啦
冇睇過spider man ?????

小學雞 搵存在感？

有啲人真係冇睇嘅
唔係個個玩都會有睇開

要升技 打飛個人再撳實正方

哦屌見到了
垃圾game

幾壯觀

.......
我覺得李係反派係常識
不過都好易估姐就算冇睇過下

有冇人玩玩下會error熄game?

請問挑戰代幣打咩先有

岩岩試過一次
好彩佢有auto save

same

冇心 屌 quote都見到 唔記得咗